很多国家看到港版国安法开始制裁中国....咱们要输了...

赚了外国钱那么久
今次功亏一篑......输了

中国共产党要破产亡党了

言之倘早，侵侵仲有後幾招7 傷拳要使出來，睇埋先知頂唔頂得順